[靈異慎入］疑似女手足顯靈冇人講？

有冇人知真定假？

搵人答下我

就咁睇覺得好恐怖

入嚟研究下

彥霖

好似有人講左係廣告板

紅隧嘅廣告板嚟

但係似咩...

真架 真核彈推上國際

我都唔知真定假 但本人又覺得唔係太似廣告牌

屌你老母
顯靈

有冇人知道呢個係咩嘅直播？

纖體廣告嗰個囉

之前有個post講過,後尾發現廣告牌來

隻狗應該都睇到睇佢個表情